[身有屎]美國參議員Josh Hawley邀請Apple及抖音到國會作證被拒

Josh Hawley
@HawleyMO

I’ve invited @Apple and @tiktok_us to testify on Tuesday about their business in & with China and the risks to American consumers. So far, they are both refusing. Something to hide?

係咪有咩唔見得光

似係

唔驚支那豬罷用咩

明顯有野唔見得光啦
Apple奶共
抖音就直情係共嘅

抖陰唔講
apple咁大市場 華為高層都用
點割中國市場啊
唔割又唔會失去國際市場既
連香港市場都唔割apple啊
俾我都乜都唔撚應

係時候要開始郁Apple
美國市值最高上市公司竟然日日奶共

真
叫佢上國會就係問緊the risks to American consumers

其實仲有 elon musk，去左上海起車廠

（其實有得拒絕㗎咩？）

Push